組團下場香港國家隊既比賽舉kim out 既紙牌

要片地開花
最少一區十張kim out

?